溫書溫到好攰…

但諗起兩老辛苦供我讀書 唔想辜負佢地 雖然佢地離咗婚 但我好想大學畢業時佢地一齊企我隔離影相

睇到隔離個post有感而發 個鼻好酸

so sad

same

無架啦你資質咁低

加油

駁唔到

我都溫緊書，絲打加油

膚淺

邊個post

睇下四仔減壓囉！

原來你係資質高，幸會幸會

其實假如資質真係差嘅，咁唔係更加應該要將勤補拙咩，點解你要一開頭就咁樣扼殺人哋嘅努力？
再者，你真係咁勁，咁高資質嘅，你大了咪走 ，唔洗成個小朋友咁喺度話人 ，樓主都只係覺得要好好報答兩老啫，我又唔明你做咩要咁話人

隨你點講啦 我又唔係為你而讀書

定係你喺現實生活太悶，靠做鍵盤戰士攞成功感？

同樓主一樣，除咗我唔會去畢業禮

或者你真係要set d目標比自己，比如dean's list或爆4，唔好話做唔到又乜乜乜，試下挑戰下自己，將每項task都出盡力做到最好就已經可以

support

共勉之

加油啦你，我已經grad咗，不知幾懷念以前為咗做功課成日通頂既日子